bno 取消旅遊bno~

再出招 神勇無窮
立惡法 對香港市民作威福

各位請出手

樓主早晨

知唔知咩歌

咁難嘅

舊歌

李香蘭？

說不出 借酒相送
夜雨凍 雨點透射到照片中

Yuu?

勁 我仲諗住冇人估到

好耐冇聽了

一邊禁止bno,一邊話無人移民

完全唔啱音

咪就係

唔係yuu咩

巴打平時返開咩教會？

主能夠